[I/A]前chain chronicle 玩家吹水區[19] fnn可恥但無用

Chain Chronicle 高登日服區

係到賣野、曬命者準備單機

新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&amp;amp;amp;amp;amp;amp;amp;A) -
台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -
中文WIKIA(UPDATE慢) -
第二部新增成就任務說明列表 -
限時特典code網 -

【CC3角色有幾好J？】我直接用例子答你。

講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】

qooapp -
AN及IOS紀錄可以互通 問官方拎番ac
其他常見問題請至
1001 Template:

佢收費包晒全部應該
到貨果陣咪打俾你叫你上去拎

幾好
下次搵佢整算
來回搵fedex dhl都成千

企

2017祝大家一抽突爆

( Show Blocked User - 山村幸惠 )
mk

( Show Blocked User -企(No) )
現春

好眼訓

台主係咪要暗娜呀
dllm

向課金說不

雞脾呢

課兩次gbf 300抽就可以整cm

一齊整無畏

book三條友沙田

Happy New Year

不了

please refer back to the subject headline

今晚去邊倒數

cc post

好悶

你買果陣問埋佢啲詳情囉
我買ve係經沙田foco落

扮

又邊間黎 有無details

無必要扮

光頭仔大大

OT

ot狗 你提供的資訊真的很有用 但可以再做快點嗎

一路温書一路倒數

多野講有冇抽GBF格肋底

義勇弓

快點同耐點 冇飯逼冇訓教

飯break都無

80抽用白卷換左

拎馬飛石中左

gay

好j 過雞

岩岩訓醒

全騎178到左極限 1珠0.00秒先殺到

多左咁多人推低價圈鐵 我覺得係屎黎

有唔係屎?

正正經經買隻鐵算啦

j男人格肋底

想屌

正正經經買隻圈就真

屌 未打過黑鋼碎 應該打兩粒收工算

我鐘意鐵

不過圈有邊隻我都唔知

好想抽
但5人pool真係伏到hihi

圈有味道好多 你睇下d牛

ie800囉
d oem囉
futuresonic囉
牛囉

我用收音機耳機

躺著也中槍

有冇人抽新pool

要抽班人應該抽哂

連免費唔包保底 100抽完美理論值7隻
2女僕3細佬1珍珠1騎

80 抽 有 100下
應該唔會太伏既
你好多隻都岩
除左兩隻騎

白珍珠定九領果隻廢d

sega送左6石
世界變

之前送30石 點睇

henry gor 可唔可以推我上200

落場定點

紅白開波

有咁多日實上到 除非現充姐

香港代表futa

我而家14x全部3珠入算 自然回未必上到

有名你叫

間野咪叫foco
不過我好久冇入沙田唔知佢仲係咪度

又屈

上半場淨係識miwa

無隊め?

龍G友唔見左

做乜跳淫舞

cjpg

馬來西亞四日內發生第三宗割包皮手術意外，一名9歲男童的陰莖龜頭慘被切斷，無法駁回。

受害男童日前由家人帶往一家診所做割包皮手術，醫生使用剪刀進行手術時，意外把男童的龜頭切斷，僅剩少許皮肉相連。雖然男童被急送醫院進行接駁手術，但抵步時陰莖已發黑，需要切除。

代表男童的律師說，男童9歲便遭遇如此悲劇，政府有必要關注割禮手術的程序和安全，以免悲劇再次發生。

在本周二，一名10歲男童進行激光割包皮手術時，龜頭亦遭切斷，幸而接駁手術成功，可保住陰莖。居於古晉另一名10歲男童在接受割禮手術時，陰莖亦被切斷2.5公分，家人已向醫生提出民事索償。

結衣bb

找前世丁數

個短髮女咁靚女既

有冇link

thx 扶醬

10連抽 8張sr

到miwa了

miwa把聲真是好好聽

之後要到今期流行先識

我都係

yes

屌你老母
110抽用曬紅卷白卷
女僕突1,2領細路突2,白珍珠突1,2個義勇軍0突

BB

sexy zone係嘜水都唔g

30抽+10抽送有一隻白珍珠，2隻九領，一隻女僕

唔熟佢地

牛郎

Johnny's

鴨蒲

4i god咩都識

好慢

食女sin

30+10抽帶唔走白珍珠 博多十抽先

可恥

唔係好廢咩

( Show Block User - fnn )

冇無用

個絆好似好勁

依首演歌幾好聽

大波

我等緊星野源同X Japan

呀仲有生物股長

我等緊春哥

就到今期流行

即係乜？

古天樂

頭先個dancer咁似蒙嘉惠

絆落空色唔差
又精蟲島buff又wave回wave加50%攻
最重要係幾靚

哈哈哈哈哈哈哈哈
180

蒙嘉慧正哦

Heavy taste

空色淨係會絆 切望同義勇騎
其他都係垃圾

🍎

椎名林檎呀

好撚正呀

可以去煮飯

屌 唔記得要買平衡線

原本諗住抽到白珍珠
玩雙白珍珠 空色 JE 指揮官v2（或者雙空色） 睇得又打得

藉機出街食女

得白色珍珠同女僕
說好的義勇軍呢？

friend list有個80義勇弓，真係想知佢課左幾多

淘寶牙清

土屋太鳳肥左

ID:145649905
長掛突滿再興
求長期戰友!!

等ppap

同你換白珍珠 意密

扶清買唔買到

應該唔得

我幾鐘意呢首

出道曲黎

有矛LINK牙

我睇緊b站

BTW 有無個LIST睇

40抽三張ssr算係咁
雖然廢

女僕邊撚度廢

免費嗰10抽唔計
3/30=10%

女僕個法師buff有雙位數既
就可以比老師退休

甘是咪要靠虫蟲

係咩

落賢塔屌打祼女

10%

我隻女僕又係抽到70,隻70裸女真係可以放入倉

老師終於可以抖下

裸女本身就廢 咩都屌打到架啦

痴線

哇屌

PPAP出現了

ot最愛

已經1頁唔見老企 肯定做左現充

無白珍珠係2016的遺憾

i have pineapple

喂渡邊直美完爆欣宜至少十萬條街啦
不過陣間就RADWIMPS

仲可以用埋祼女把宿星

仆街,要搵下個倉睇下有無賣左

今年不能笑邊到有得睇

特別影像

即刻拎返出黎先

到RADWIMPS

mk band

慢到睇唔到
垃圾HKbN

仆街，真係唔見左

我好順喎

快D復刻多次裸女啦,出親親會送一把宿星

又可以MUTE
真係唔識欣賞呢啲XXX4X

橋本bb

我和環奈那個了哦

G,全部都係G

對於呢類型種合真係冇咩好感
不過點都好過啲泡G

哥c9做乜9

成日拎動物同人比

梁烈唯

アニメスペシャル「Fate/Grand Order ‐First Order‐」Blu-ray & DVD発売決定！
「Fate Project 大晦日TVスペシャル First & Next Order」内にて放送された
「Fate/Grand Order ‐First Order‐」のBlu-ray & DVDが2017年3月29日に発売が決定！

【発売日】
2017年3月29日

【完全生産版特典】
・本編ディスク
「Fate/Grand Order ‐First Order‐」を収録
・武内崇描き下ろしジャケット
・オリジナルサウンドトラック（音楽：川﨑龍）
・原作アレンジを含めオリジナル楽曲31曲を収録
・スペシャルブックレット
・映像特典
「Fate/Grand Order」第3章～第7章までのTV CMを含むCM・PV集

扶清扶扶清

唔知送唔送香港

對唔住囉

大面

福山又出黎屈機 比下面好wo

又有才華又靚仔

同翔清一樣

白組輸我真係切柒煲湯

個個都睇紅白,無人睇不能笑

我識呢首
美空雲雀

唔識日文

白組連贏幾年啦

我睇開有字幕版
呢啲野唔係明晒佢講咩硬係爭咁啲野

唔撚識啲人 點睇紅白

所以想扮毒撚真係唔係咁易

又恰真毒

咁開心打和啦

就到西野力十

冇人夠佢屈機ga wo
公然講淫野話自己鍾意邊個d av d女都係濕曬

人唔笑山狗都

春哥

講大話都講好D

春哥公然屌西d女都係濕哂

春歌：又屈

空穴來風未必無因

走啦

me

大家寧願去逼害真毒都唔去狙擊現充

槍頭對現春

say天才

900石突爆2領個細佬
女僕仲係突1

cc 痴線佬

日本版肛南style

佢地逼害完我下個就到你

d廢老會唔會信

年年一樣

好過紅白

西野力十

等睇不能笑算

唔好打1下就走左去好喎

係咁架啦 唔係以為大家好恨打cc下話

我得個低質直播

55

大力到痴線

扶他：親你老母西

老涼開VPN睇緊?

一巴煎死佢

唔明

系牙

屌你海之聲真係好撚

唔係日本人先識果啲都明6-7成
佢地講黎講地都係果啲

由其宜家係最大聲話比人屈現春果個
入得1次都算,打得1392算點呀

年年都有節齋talk得佢地先明

反了反了

唔識但聽到有啲想咸

yes 果個會飛唔睇

魔神幾時完 仲係得20層

我覺得好獎門人feel

發現自己傻仔左

落殺戮清卒快好多

cls
你癲左呀

6號

痴線佬話人痴線

紅白做咩撚嘢

成日話我f5太快好煩

係到倒數

入場幫你加攻仲話我

之前比連尼住屌

食完女先上黎

我覺得依首歌幾好聽 但係唔係好多世紀前架咩

現形

唔知幾時先有向日葵果隻自動更新

又有緊急 先咸

屌自己唔笑 個袋發聲都入自己數

年年都係咁架啦
唱隻歌歌詞有你你都要俾人thai kick

我寧願佢無視我真係太快果下都唔想佢彈個pop up出黎
好煩

收禮喔

蝶野痛啲定泰kick🤔

飄流幻境出手機版

鐘意女神多啲 但點掛機

方正

俾人兜巴星真係得佢地先頂得順
痴撚線 呢part真係除左齋talk最唔好睇

同埋之前年年都搵前妻上黎又係睇到悶 唔知而家仲有無

d樣望落真係老曬

台灣最美的風景是人阿

上年遠滕新婚都有搵前妻

好恐怖 慘過做毒撚

除左日本節目仲有咩睇

perfume

復活

下個就星野源

link?

開始少人

FGO

乳首ドリル又黎

收皮啦食女獸

絕交

就快到WE ARE X

做乜鳩

如何成為現充

吾有上將刑天可斬現春

Youtube好順

企幾時送條平衡線黎

[url][/url]

你本身就係

純鐵用乜柒平衡線

咁送埋隻圈黎

毒撚都屈

你送隻18+pro黎我送隻高仿ie80俾你

Paul McCartney

你地自己出去試 好傷心

欺凌真毒

ok 收到
thanks joe

gbf 抽到路好開心

我真係恭喜晒你啊!

hi joe

春哥第一次召集

貼桌面圖啦

原來叔叔都係現充

點解你好似好震驚咁

今日去剪頭髮個洗頭妹好正

死mk

又肥妹

吾有上將叔叔

垃春

即係你都係現充

開個bot 之後出街先

飄流出電話版

wow

個topic

RIP

Kumamon

跳跳虎

邊撚個fnn

日本你的名字仲上緊

縮縮又係日本

光姐來了

cc post全部人搬去日本

係倫敦

你唔係睇緊fgo咩

guda子

睇2dg

唔係 唔係聽 等熟肉

未去 睇緊不能笑播廣告

食女

幾時先到紅組贏

敦倫

新戒抽同打雞

點名

關我春事め

1

不久前

紅組贏

我就死都唔留名架啦,吹咩

又係呢張

每次都見到刑天個基佬貼男人

紅

this sentence is true

SMAP last day

你慢慢同葉豬點啦

window不是正版

出 d 咁既野

好黑暗

呢個年代仲有老翻window

報左驚 係驚焗入面過新年啦

ready 抽戒抽

10抽突爆左

???

andee要騎

得5卷 良心驚

屌你老母sega
個池有舊戒抽

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

抽戒抽

andee中左南美大姐

良心復刻

笑L死人

深淵打武 嘻嘻

世界pool

去過美國西部既宮本

準備上山睇日山

我都係西部

800戒先一張水埃

現充狗
btw點樣係山上面睇山

睇日山

日出
至於睇山 到時上到山向下望咪得

上山睇山狗先

係全部舊戒抽 呢下恐撚佈

飛蛾山

on99

棄驚

好撚多假希望

200戒一野女王

終於有風讀btw

fnn

3000 戒最尾先中 2隻
好波

我們一起射歪的日子

上山撚狗

john ok

扶仔中咩

我黑狗 老涼佐倉 台主狗南丁

公平咩 依個世界公平咩

dllm 原來3300 我仲要一路抽一路賣
多謝世嘉

慘。不過唔洗中大公算係咁

世奸好波

玩cc=m

南美大姐都好呀 最慘烈老娘

好慘

禾宣佈扶清中左黑狗

中埋武藏得唔得

隻女僕一同v3賢塔女主放埋一齊就即刻傳授

最後點名

happy new year

cc 而家都唔知點 r 戒
dllm
好on9

新年快樂

百度d人8000幾戒先突爆

睇漫畫訓教

抽抽下先覺得中撚晒伏

睇黎黎緊隻黃果都係咁

有幾多現春

2017

無左200戒換1都算
但呢個世界pool屌你老母咩

扶仔中左武藏未

扶清同你換得唔得
我南丁

純情小王子

其他我中撚左十鳩幾隻最少。

cc 手足

Happy new year

應該唔中啦 得幾張餅卡 我個非洲ac餅卡唔會中五星

sega 2017想俾人屌

咦乜冇新禮裝

緊急召喚春哥

屌緊女 點應你

翔清應該要一齊射歪先夠合群

爸爸唔好唔要我

幫你SH多幾日睇定D先

我想要黑狗

唔係去到聽日咋咩

去到10號
期間3-9號一日換一pool

杯鳩翔

戒抽變左世界pool

john john

yes歷代十幾隻戒一齊係pool 到

春哥呢

1300戒先中到一隻女王！！

食緊女又得閒應你機咩

又話留守 真係刑天先信

咁唔撚抽

誇年吉

春哥左一個護士右一個病人前一個professor

抽左1000戒都係得一張水埃 放棄啦

我好天真好傻

刑天真

點名大會正式開始
1 刑天

2 未來

professor

2 OT 狗

3 天才

3 多野講

thx

4 黃腦

老墓

老凍

悶

船腸寶2
可以安心訓

春哥真係唔爭氣

現充叔

佢keep 住硬甘耐仲唔爭氣咩

一齊訓

黑狗中撚晒D女冇仔

個個無圖學人扮毒笑死人

笑死人咩點名 幾點啊

依加先上水攞返個尾彩

點名 冇上水就係MK現充食女大怪獸

食女算

個名單都冇名點點牙清

食仔算

個list冇me份係咪唔洗點

U ARE 現充

傳授係同色就得？定要同一種武？

禁太快冇左個list

同色就得

辛辛苦苦打十幾次暴走魔神得一戒世奸好波

打左好多場都未傳到所以有啲懷疑

一路都有係fate post9up

never lucky

好似抽火埃pool抵過㕑魔

fgo post 關cc post咩事

熱門見到 cls

翔清寶2左

男神

who?

訓醒

邊個黎

Youtuber
未聽過

完全唔識

新年快樂各位

去瞓

HNY

冇左30抽送一張
換番來一次復活同防全狀態

ifc咁夜仲緊急

仆街眼訓得濟賣撚左張魔神

依家-2

SMS有無幫我換個ac做焗豬

想訓覺姐

連出兩隻暴走

得53戒
點生活

天才six9

隻隻限都無係咪最好抽11號

吾系

想抽最後一張saber姐

早更接力

why

dllm

咁早開工

邊度可以緊急搵到5粒心臟10粒齒輪

今日真係唔好彩

插撚死自己同台主咪有心藏同齒輪 dllm

會瘋狂屌錯

屌錯兩隻弓都好呀

我都搭緊車返工
遲左兩個鐘

勁

比人屌撚死

有邊個幕間會跌心臟

其實冇咩分別 咪又係1%

我仲有幾多石

八十幾

queen

新年第一餐扑野家

想死

一早起身又要屌一屌乜力
以為自己係fgo咩
出個世界戒pool但pickup個隻機率最閪
好想知有冇人炎上

一千戒有一隻水埃

抽到4000戒得2隻
好唔想玩
新年流流

一千戒一隻已經賺左

下 戒pool偷改機率？

no
佢出水埃但有晒 之前咁多隻戒抽
機率仲要低

。。。做乜鳩

戒pool變左世界池
但pickup個隻抽左幾千戒都無
都唔知有冇0.1%

乜力根本係玩鳩d之前一直有抽戒pool的人
做哂傻仔
好波呀乜力
我都知佢想收cc皮好耐

你老味 set 到隻水埃咁勁 但唔想比人抽咁
cls

之前果d 突爆晒真係心鳩酸

天才
又鞭鳩最忠實玩家

u

玩fgo 算數

我抽到好多無抽果d

我係咁抽到掃街護士
屌佢老母

難為我戒抽 廢極都支持佢抽落去
情願唔換卷

我全部抽中晒

6隻分0.5%
點抽呀

屌你呀又關我事

我隻隻都無

咁你係想開圖鑑定點先

廢到200戒開圖都覺搵笨果D

中到5星就滿足

有限定?

冇時限算係冇限定 但係 你淨係想開隻女王 圖
都要有燒2000戒以上ge覺悟

世界戒pool=玩鳩重課又一力作

放鬆心情
玩番幾日先

玩鳩重課同想執柒有咩分別

sega咁快想開年

4號考la

仲有幾日就到突爆劍帝bb一週年紀念日

乜力ho ball

高登轉過黎
cls

u搭錯線啦

萬6戒

一諗起成班用條命黎打魔神同暴走刷介
然後一下清袋

多謝世嘉

笑死人
Sega都唔係第一次摟屌

全職打屍屍

sega好似連續兩年要開年

有YURI大軍

上年有無正月pool

大笑呀

萬6戒要打幾耐

有幾多人抽左

打餐死得張肥

牙扶其實禾中左船腸無中佐倉

我又要佐倉

三十抽送大少

暴走is a shit

幫你辛辛苦苦打十幾次得一張肥

乜力好波

天天

集氣等8號先抽

係WO 下之咩終於可以食甜野

【東方日報專訊】健身教練為「跑數」無所不用其極，除威逼利誘外，最近更瞄準部分已簽長命健身約期待「贖身」者埋手，近期一名「戇直IT男」上當雙重損失，最後「贖身」不成，反再簽下新的兩萬四千元健身課程合約，涉事健身教練隨後更訛稱大廈「垃圾桶」為「綠色郵箱」，着IT男投入合約便可獲禮品，其實是企圖毀屍滅迹，幸得醒目清潔工人助拾回，「IT男」取回合約並到執法部門報案。涉事健身中心M Boxing Fitness負責人黎浩維堅稱事前不知道有教練作出上述做法，又指涉事員工因偽冒客人簽名，已遭全數解僱及報案，重申不會為這批教練的行為賠償，但願意按合約提供健身服務予事主。
海關指出，如案件仍在調查階段，不會透露詳情。警方回應指出，在上月十二日收到相關案件的舉報，暫列作「求警調查」，已交由觀塘警區刑事第十隊跟進，暫時無人被捕。
此外，警方指出，在上月七日接獲觀塘區一間健身中心的負責人報案，指懷疑五名員工早前偽冒客人簽名，以騙取佣金，暫列「製作虛假文書」，交由觀塘警區刑事調查隊第七隊跟進。
任職電腦程式員的「阿明」去年十一月途徑觀塘，遇到原在某連鎖健身中心任教練「M先生」，聲稱可為他贖回早前連鎖健身中心簽下十年會籍的款項，但要隨他返現公司與「會計師」辦理手續，「阿明」不堪對方游說，半信半疑而隨「M先生」返附近的M Boxing Fitness。
指垃圾桶是郵箱 「老點」放合約
「M先生」與一名聲稱是「會計師」及另一名職員會見「阿明」，指可取回約十一萬元合約餘款，要求他交出身份證、提款卡及信用卡，聲稱是過數之用，最後當然是「贖身不成」，反被不斷游說簽下一份約值兩萬四千元的健身課程。
「M先生」得手後，送「阿明」到大廈地下停車場，指着一個綠色「郵箱」，催促「阿明」將剛簽下的合約連同收據放入「郵箱」內，安排他獲取優惠及禮品，並指公司會有人處理。「阿明」當時已看出該所謂「郵箱」是「垃圾桶」，但已六神無主而將文件放入「郵箱」內。
工人義助拾回文件交予事主
「阿明」乘車回家時與友人講述經歷，友人提醒阿明被誤導再購健身課程，應即時取回文件，再到海關舉報，他飛奔到大廈地庫，望拾回有關文件。
不過，抵達地庫時，現場的保安員似是「司空見慣」並說垃圾早被清理，又指如他信用卡過數，可憑有關紀錄到警署報案。「阿明」則埋怨對方為何不出手制止，惟保安員則說︰「我哋唔可以阻止o架，因為你冇嗌救命，我嗌幫唔到你㗎！」
正當「阿明」一籌莫展之際，有一名清潔工人拾獲文件並交回給「阿明」。「阿明」隨後到海關報案，但海關一度以證據不足為由拒絕調查，「阿明」只好向勞工顧問委員會勞方委員鄧家彪求助。
議員促設預繳式消費冷靜期
鄧家彪直指「阿明」的個案除涉及不良銷售手法外，更有詐騙成分，明顯利用部分曾簽下「長命」健身會籍人士渴求「贖身」心態為餌再銷售，故已向包括海關、警方及消費者委員會求助，指現時執法部門往往以「證據不足」為由放棄調查，對小市民絕不公平，認為當局應及早設立預繳式消費冷靜期，讓被誤導消費的市民可有回頭機會。
記者廖國柱 馮穎瑜

4!

8號果隻唔係CSOR黎架咩

課幾次9k

睇錯9號

分身三符射錯小恩
正身三下就停手果然係明智選擇

點解唔可以射錯我

幫我射錯武藏OK?

要CD時間

幫我射多張正月禮裝

扶仔我差幾多 膠換夢羅麗莎

好似差千4

乜原來冇新禮裝

9k紅左女王

我本身有一張

del 撚左佢 fd 先

咁差3百

終於可以睇吹奏

唔好ar

紅人榜 - 25/12/2016

排名 花名 分數
1
13巴
947
2
由依喵
791
3
課金狗刑天
565
4
shape
17

現在のお支払方法はご利用になれません。ほかのお支払方法を入力してください

求救 課唔到cc

點解d人食大家樂係都要加杯水
係咪暗號黎?

最後點人數
幾多人要貞德file ost

1 翔
2 台主

禾跟扶扶算

洗佢d餐具 咁撚dirty

上榜啦

但佢地拎黎飲

冇錢買野飲

飲啖再拎黎洗

洗完先飲

雞脾留名

仲未執

老企

幾時食

咁似荒川爆笑團d on9

好難執

? 佢叫你用其他方法俾錢

重慶永川發生離奇失蹤事件，令人突然消失的結界，竟然是電梯！在當地一家醫院實習21歲女子張亞群，本月23日沒有按時上班，隨後失蹤。最離奇的是，她的家人翻看醫院閉路電視畫面，卻發現她當日上早在醫院住院部，進入電梯後再也沒出來。家人尋遍整棟醫院，都沒有找到她的蹤影。

假cctv

點解次次食食下飯都急屎

下次直接拎個飯入廁所

你係下面兜住？

槽底

classical conditioning

劉青雲同張嘉輝 邊個拍得膠戲多D?

抽左500戒得一張三星角
有冇咁伏呀

唔想落街買野食

自己煮

抽左100戒都無已經想棄驚

？

冇特效點組隊好
100lv後boss都見唔到

三珠或者專簡80大腿用

刑OT

王女 禍 西爛 不和 試過16X都一珠斬

大隻企

4i

500膠幣

點解我老母咁撚鍾意係人做緊野既時候阻撚住你然後叫你做其他野

今日食fnn

日本新潟縣糸魚川市發生大型火災，在燒成灰燼的建築物群當中，竟然有一間木製住宅在大火中絲毫無損，成為災區「奇景。

大火中有120棟建築物全部焚燬，一棟紅白色的住宅在一片焦黑的頹垣敗瓦中份外搶眼，此處正是35歲打工仔金澤隆夫的家。金澤表示上周四起火當日，他正在市內上班，在收到當局通知後回家並協助救火。

火乘風勢步步進迫，金澤憶述當日情況：「周圍已變成一片火海，心想『再也不行了』就前往避難。」大火救熄後金澤回家查看，發現住宅幾乎沒有被大火燒過的痕跡，屹立在火場中心。

這間「奇蹟的屋」要由2007年說起，話說當年新潟縣發生地震，當時正考慮起屋的金澤於是拜託建築商起一間「穩陣」的屋，這間樓高兩層的西式住宅終在翌年春天落成。大屋外牆用上了磚及有耐熱效果的不鏽鋼、屋頂則用上了洋瓦及不鏽鋼，窗則是加入了金屬絲的雙重玻璃，住宅費用較一般住宅高約1.5倍。

雖然住宅無被焚燬，但玻璃就出現裂痕，而在室外的分體式冷氣機也被大火所融化，不過一切都無礙一家4口返回家中生活。金澤表示：「雖然家園得以保存是好，但也有很多人痛失家園，真的高興不起來。」

日本人起屋

扶仔我抽完了
引得
另外比 apple 鎖左點解番

識英文就打上去 唔識就email

email 點打

好心拍片就練好先拍啦
又要跟風又跳成咁
其實都睇到點解佢同容議員無咩分別

西爛係v3?
不和係？

依度揀apple id>store>付費問題>之後話買唔撚到呀 彈左個your purchase cannot be completed 快撚d搞掂佢
之後等一兩日佢就會幫你解

我用禍騎聖王女西爛2聖血

原來講呢個
電話佢除左英文
仲有普通話可以揀

btw 黑的
下次用itunes俾好過用credit card
唔會被block

佢地d普通話好撚顛

同埋依個功能好岩理性蒸發既人用

yes
唔會課得太過份

王女 wo騎 聖血 特效x2 (我無特武)
15x 打到一半

無呢個功能應該會繼續撳

我通常最後會課半pack cut左條氣佢

課金9

課金俾CC仲低賤過狗

所以轉行課kof98

對唔住

😤

有冇人課金比牛肉飯

幫襯左吉野家

唔覺 都係課到中

我阿哥唔返工幾個月仲要我呢個半工讀養埋佢 正廢青

屌原來台狗大學入學試都係考埋d垃圾mc同填充 笑撚死我

有冇興趣養埋我?

100% 升學率

不如你養我

我考應該仆街 我最撚憎做mc

100%都升唔到果啲係咩

有個fd去台灣d大學讀英文系

去美國d大學讀中文系

英文卷都有中文解釋 想點

sam

一 、 中譯英 （ 占 8 分 ）
說明：1.請將以下中文句子譯成正確、通順、達意的英文，並將答案寫在「答案卷」上。
2.請依序作答，並標明子題號（1、2）。每題4分，共8分。

1. 蚊子一旦叮咬過某些傳染病的患者，就可能將病毒傳給其他人。
2. 它們在人類中快速散播疾病，造成的死亡遠超乎我們所能想像。

禾唔識

合格唔到

黑髮の死mk

痴線 行得咁快

點解可以咁快

條友係咪好出名？ 點解得咁少人質疑佢搭車

有人會沿途兜截

唔見既

今次未有掛 之前有人吊住人尾tim

如果係真既, 一日行90 係咪痴線

禾刀想行

你行去搵春哥食雞脾

終於玩完閃軌

wo騎同聖王女都係得60
唔理喇試下先

有無咁得閒

最近咁多行路POST

冇女食係要搵野解悶架啦 個個好似你咁多女咩

現春食女食天光 毒撚只能行路

1？

扶他真係對我有好大既誤解

肚餓又唔想出街

smae 自己煮jor

我有心眼(真)

fkk

好想食蛋包飯

我信扶清

我就盲撐春哥

銀咖喱

咩黎

垃圾

咁邊間好食

好過大家樂

埋單60抽
計埋送既80抽同紅卷
得5隻ssr 無騎
屌

吾有上將企神

可斬雞脾

FGO又姆好睇

不過... 根本只係剪短左頭髮ge EMT

一年半既收入夠同時整4部作品

隻5*義勇弓好勁
用tart隻80打天魔好爽
如果好似騎咁一珠技的話真係唔敢想像

多謝課長讓我們有動畫睇

還是種田適合老子.JPG

垃圾ham問完價唔覆
仲好意思話自己貞德黨😪😒😒

諗起自己都有份貢獻一兩個鏡頭就好想屌佢老母

😎

你的window不是正版

原來隔離個膠神都係果黑黎
我好似睇到pattern

信扶扶

派左暴走
收到嘅打下pls

發現唔見左張未入嘅PS+1年會藉, 完全無撚左件事
隻OST我要架

成日咁法老係到扮慘
dklm

好多暴走 打到咸

張PS+12個月真係唔撚見左, 咁就無左3舊水

報應

台主

兩個人

好柒

做乜姐你

你次次好彩我就食晒屎
dllm

咸左,扶清AC轉唔到運

你好賊果陣我咪又係食屎

万物呑天ノ天魔バグリス/地獄級/所属:副都(最終WAVEまで)（ぴょんぴょん） ｜ チェインクロニクル(チェンクロ) (ちぇんくろ) | ゲーム実況・攻略動画ならLobi Play

神到咁
抽唔到凱恩

台主知道 哭是沒有用的

點解唔login 買要買實體卡

偷圖炸

買機果陣買,無入到

尋晚有睇
估唔到咁多人之前唔update上win10

佢比D兄弟笑到仆街都扮冇野

第一章係咪會等種田回歸先開始搞 蛋糕同清姬都冇左就真係898

禾刀舞up

757D

win10真係好好用

利申: microsoft 打手

2017年 型月係咪食左春藥？

一年半賺ge錢夠整四套動畫

5pack兩張槍龍女，哈

痴撚線

學校機 win7快過win10

又話pass轉個頭又課

刀系扶清錯

龍G友上水

收到暴走請打兩下

ys
唯有默默咁比錢過多次

即係最尾係扶他ac抽到武藏搞到條氣唔順要追啦

屌你呀, 冇DS III, 嬲呀

三邊都無

大家一齊無佐倉

多謝各位支持

OT la

欣宜度

Lucky度0

殺人考察又幾好睇

傻的嗎 我個ac冇可能用餅卡中5星

Try not to cry

cry a lot

收到風andee又準備寶5

保佑我中金多寶

An閃閃 黃金律EX

食樹皮都唔掂

我都想中

你還有樹皮啊

包皮

呢張唔係開驚送咩

有無老細有工介紹

扶醬男朋友

下年我要儲夠2百萬羊

淨係想兩個月內儲返兩萬

入OT會 一星期兩萬

我兩個月都搵唔到兩萬

認真嫁

唔洗比家用 一個月存一萬唔難

我一個月得9千5

工刀茅

no

8千

今年真係要完全節約用錢

你一個月課8千

好想要多隻武藏

你地課一次金夠我買晒想要既野

月入1萬

我淨係想要一隻

同扶清互勉

個倉就爆 d肥比邊個食

有錢人先會諗追寶
我呢D窮撚有1隻都要還神

賣晒做膠

船長先

係 wo 賣晒做膠好 d 清左0

張學友啦你

追多3pack就cut卡等士郎/櫻/月G
認真

升爆左 下隻呢

換完文西,宜家1千膠都無
爆緊果打15體刷膠

課錯落我ac ok?

想問IT狗搵工是咪都係jobsdb/indeed之類
應該叫幾錢

5千

抽完都無就幫你換文西+爆果刷膠

賣膠?遲下實有得刷wo

飯錢刀吾夠

我覺得錢對我黎講已經冇咩用

it狗係唔洗食飯

依家都好少打qp關啦 都係靠box抽

9千

咁升武藏
不過好似唔夠料

4千

【東方日報專訊】一年前出選黃大仙區議會龍星選區失利嘅「港姐男友」林作，敗選之後唔止繼續活躍於政界，更加喺唔同方面發展。本身畢業於牛津大學嘅佢，將會出書教人用英文識女仔，揚言「讀完本書，所有人都會曉用英文溝女」，將學英文同識女仔拉上關係，真係得佢先諗到喇！
自比特朗普有市場
林作話，新書雖然大玩「溝女」噱頭，但內容其實好認真，會教讀者常見嘅文法問題、口音同埋寫電郵方式，都好實用嘅。呢本處女作預計會喺二月出版，佢依家正積極趕稿，又話本書會用自己張相做封面，相信有佢個樣做生招牌實更加暢銷喎！
之前有傳林作有意出戰九龍西補選，佢坦言對從政好有興趣，雖然仍未決定係咪參選，但會繼續喺政界發展。佢又話，特朗普都可以當選美國總統，證明好似佢呢類亂噏當秘笈嘅人，喺政界有市場喇！

係禮物盒未拎

下之咩有得食零食顛左咁

就係見15k都開始無咩揀
Btw,一入po見45/hr

我靠扶他養我

笑什麼 你都係搵IT工

禾year2齋坐由零開始自學an撞app
都收52

拎最低工資

NEET

今晚有Doctor X

刑天女神唱歌

有冇人幫手打魔神

手痕10抽腎塔,出左知刻印

單機打暴走啦你

1001